封了他 鎖了他 給我染髮好嗎

中斷聯繫了嗎
賓館 隔著我跟他
狗的廢話 願意聽嗎

詩歌 寫到傻的嗎 基督手joke 弱智吧